［求FC] 粉嶺跳樓嘅女手足 係咪 新狗嶺比狗性侵果位

有冇人可以幫手FC
如果係真嘅 要幫佢拎番應有嘅公道

假嘅 我地幫佢走埋佢果段路

自推 1/5

2/5

3/5

唔好人云亦云

4/5

所以我想FC咗先

新屋嗰位唔係18歲咩

27歲,不是學生

fake

我極度極度懷疑警察自831起大搜捕係掩飾緊......（請各區報料）

推

感謝大家嘅FC
我見tg冇人理
所以先post上黎問問
無論點都好
我地唔可以忘記手足受過嘅苦

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

請開post主名
大事大非唔開名仆街死
呢啲post是但作新聞都得啦屌你老母

咪亂鳩咁正評 樓主fake news

跳樓都係弱者

屌你老母